范瑋琪：我知道你在淋浴間不是只是在淋浴....RIP Kobe

痴撚線

橙

痴線㗎咁咪睇晒佢老公全相

有幾MK造作先會入去沖涼房影人沖涼

沖涼都要影完post上網搏like
做你老公真係慘

佢兩個都係咁

呢兩條奶共撚樣扮撚哂嘢，收皮啦

你點影的⋯

你唔係覺得張相唔係佢老公叫佢咁影架下嘛？

呢啲擺明係消費Kobe
呢兩公婆真係好撚煩

消費完未
兩公婆煩撚過西

我又覺得心領神會 唔洗叫 識自動波做

做作到

拉

行撚開啦八婆
你老公打緊飛機同你講？

好撚作狀呀

人哋死咗你一句RIP咪算囉

仲想呃多幾多Like 呀

明點解 張韶涵 咁撚憎佢

目前的狀況：

1⃣️多個挺台灣的推特帳號（包含智庫學者、國際媒體記者、國會助理）遭國際民航組織（ICAO）封鎖！

2⃣️ICAO 重申「無關、有損聲譽、有攻擊性的」言論將被刪除。

3⃣️Axios記者發現一名在LinkedIn上叫 Qining Guang 的人是目前ICAO社群媒體的管理者。她過去曾經在「中國民用航空局」工作15年。

4⃣️包含參議員Rubio、眾議院外交委員會、眾議員Gallagher皆發文聲援這些挺台灣的帳號，並譴責icao大規模封鎖的行為。

奶共藝人選擇性失明 轉做支那人算啦

黑人係幾型既

消費新聞，人格低劣
以傷心難過為由要旁人安慰注意，自我中心，自戀，虛偽造作

幾十歲人都唔化

佢老公咪又係咁上下

佢兩公婆真係好撚痴線好似有精神病咁
以前黑人睇落都正常人一個
而家鳩到咁

再禁入個黑人facebook睇
全日Post哂story 帶埋個女去人地屋企玩
好開心架喎

仲要打飛機

范瑋琪個FB比人圍屌緊
仲得閒POST呢啲

剩係識消費其他人同靠對仔呃LIKE
都唔知點解會紅到
冇首歌好聽

不敢打擾你 -> 入沖涼房影佢沖涼
WTF

點解可以做得咁cringe worthy ge?

而啲就真係消費kobe啦

真係好八婆

其實我覺得范范好撚假，佢老公睇綜藝睇得岀其實人真啲，嬲真係黑面，肉棒堂啲仔真係驚佢

PULL

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！

香港人與醫護同行

係 成日扮善心大使，成日都講要愛大家，好似想似林志玲咁，但佢一無人哋個樣 二無人哋嘅氣質
上節目又講嘢就住就住咁

好撚假

兩公婆本身都賤種嚟

不是只是在淋浴，而是在自瀆

佢老公gay架

屌，兩夫妻，你估佢冇睇過咩

痴撚線
無時無刻都咁虛偽

影埋相都話冇打擾

報cia捉鳩佢。9成共諜

耶撚但試管嬰兒已經有排屌

好似係

范范鐘意磨豆腐

懷念爺爺 啲 friend

懷念爺爺啲fd

cls

More

好撚MK
好撚柒 其實真係冇人想知你老公啲野

即係好似朝偉同嘉玲咁，不過性別調轉

懷念爺爺

呢兩條友正宗消費KOL

垃圾偽人

依兩條仆街真係好做作

兩公婆幾時親自運箱口罩入武漢？

咁撚鍾意做公益
去啦！
帶埋你嗰兩個試管仔去呀！

台灣偽人

兩公婆都係on9

淋浴間

假撚到

2公婆都係On9

你老公叫雞，打老婆食狗肉啊啊

Kobe死前一日，葉正都死佐啦，
提都冇人提過

假撚到, 痴線

我知道你在淋浴間不是只是在淋浴
而是在打飛機

老公 你hold住隻手先 我影張相先

係，係入面打飛機

再收埋張裸照

屌好撚噁心

偷影老豆沖涼

打飛機都唔搞你

唔打擾佢但係影佢沖涼
智撚障

呢兩公婆算啦

個老婆禁撚無知緊係喊啦好笑得過你仲要放人出浴圖出黎

attention whore + 左膠

據聞黑人係gay

下

中二病到

兩條奶共垃圾，快撚啲死上武漢

我一早已經喺fb block咗呢兩公婆同埋壓力山大老母，唔想睇到任何關於佢地嘅野，又煩又作狀

Block 左tommy 未？

好撚嘔心
有埋配圖
而家拍戲咩
台灣偽人之首
當之無愧

浴室裏沒有人

呢對夫婦咁多年都係咁撚做作

未睇過點樣有個仔(定女)?

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

咪嘈啦 打緊飛機

同懷念爺爺有得fight

真心咩？冇張相就表達唔到咩？

黑人依頭ig story po完rip kobe轉個頭同冚家玩到嘻嘻哈哈假撚到你

他知道哭是沒有用的

死膠婆 返大陸奶啦

熄燈加著衫扑野 淨係拉低少少條褲插 完

個姿勢擺左幾耐先影呀屌你老母

好低俗既格

d 女人係廁所 都唔係淨係痾尿

mk到暈機多歲啊大佬

點解可以咁作狀

特登影張相好嘔心

佢條撚樣話台灣禁口罩出國係泯滅人性，cls

沖涼都要打篇嘢扮喊打卡

點都係造作架啦，最撚黑人憎

鄧佢仔女慘啲

Kobe 識佢老鼠

條臭閪又假又作狀，整到呀媽都唔認得，人品又差。

真係好嘔心，然後仲有心情慢慢執下張相 , 整下黑白。。

造作到 人品又差

ptt都有post屌
笑死我

好周柏豪囉 特登影到咁撚特登

樂仔啲fd物以類聚

偽人唔易做

屌你老婆人地洗緊頭咋

黑人改自己叫黑人已經好中2病

仲要成日消費易帝

屌我都post返張屎塔痾屎先

「我知道你在屎塔不是只在痾屎」

404

范瑋琪呢個老女人真係bitch到癡線

乜水？

成日扮熟

一諗到聚左個咁撚蠢既老婆

係男人都會喊既

唔出聲無人當你啞架傻閪

寧願打飛機都唔掂佢

扮晒嘢

2公婆都各自出去玩啦

on9

有無人提下佢地當年 壇Lovelife 點柒法 點鬼法？

同張韶涵反目。。那個人。。虛偽的人

有七萬幾人讚咗

咁都有得POST
我估林兆波幾個月前已經日日 在淋浴間不是只是在淋浴

佢係咪同大s一齊屌台灣唔輸出口罩走中國個個on9 ?

係..

想知

余文樂呢？

個老婆 0係自己沖涼個陣時 衝入黎 梗係不只是在淋浴 係三溫暖

Who?

佢一路沖一路打飛機啊

以前d人成日傳佢地假夫婦 一個gay一個les

衰撚過懷念爺爺條mk

屌，佢老公喺浴室打飛機關x我哋事

Ayreon:

不只是淋浴 順便打手槍也不想幹妳

106.104.10.79 01/28 17:41

咁撚樣呃like 呃關注呃follow正仆街

佢同大ass好friend
大家都一檐擔

屌好後悔以前睇咗佢哋上康熙來了
浪費晒啲時間

偽善撚

唔係試管咩

到底係咪一奶共 智商就會下跌

浴室裡沒有人，水是我開的

打飛機

佢同張韶涵咩事 見ig有人講佢地

仲要唔放下半身上網

當年唔抵得張韶涵紅過佢,成日暗地裡中傷張, 又搶張D歌
之後張同屋企人嘈交嘈到見報,條白婆就借D意踩張黎上位
總之就勁撚仆街,同偽善

真係好嘔心，冇人想知囉好冇

不嬲啲耶撚偽善到仆街，同左膠一鳩樣

成家都痴撚線, 咁都可以呃like, 都幾十歲人啦

左膠撚已經黑人憎...仲要係左膠虛偽奶共撚

黑人明顯在打J

試管架

2月19號 寶島夢想家籃球隊黎香港打ABL
唔知身為球隊領隊既陳賤州會唔會黎呢

屌 我一諗起佢地兩公婆
喺度研究點擺pose 點影靚啲張相 個畫面

: 欸 老公 你的手要放這裡
要調這個黑白的才行

就笑撚到仆街

范：操你媽王八蛋 這角度不行啦幹

笑撚到我依家屌

打排卵針

異卵雙胞胎

推到呢兩公婆仆街為止

呢個八婆送台灣口罩去大陸

ching 青頭? 痴線咩事仲要咁多正皮